溫水煮蛙以另一種形式進行緊

10.1開六粒真槍子彈，用咗四個月時間鋪排

仲記唔記得香港人為咗催淚彈開始走上街頭，現在我地咩屎都要硬食

雖然我地不割，但全世界出街真係好緊要

我知你地會話係廢話，不過都睇下段片先啦

推

唔好對開槍麻目、無差別攻擊、羞辱市民、新屋嶺集中營性侵暴力、721、831，不能麻目，忘記

港共每日都用更醜惡的事件掩蓋前一日做的錯事

五大訴求+我諗人人都有十隻手指數唔晒的理由要上街了吧